我想講個笑話

從前夜晚有個老母····

有人想知再講

留名

點啊柒頭

有多4個人就講

屌你講少少野都婆婆媽媽

佢叫做

夜媽媽

之後樓豬屋企出面就有一堆人等住屌 夜媽媽喇

點啊柒頭⋯⋯

唔好笑咩

夜媽媽好爽咁大叫左一聲

媽啊好爽啊